今日有份落井下石嘅連登仔

首先想同今日被遣散嘅空姐同機師
講一句多謝 同對唔住
無論係機上嘅服務同運作初期嘅支持
Thanks for your service!

跟住就係你班有份落井下石嘅撚樣
今日成個熱門板面
充斥住啲極其惡劣嘅恥笑慶祝Post
唔講我以為係某最偉大嘅黨倒咗台

隨意開一個post
睇到係成班連基本道德同尊重都冇
同班藍屍完全冇分别
連職業不分貴賤都做唔到
成班係到雞前雞後 笑鳩人地啲專業一文不值
言辭有幾賤 就去到幾賤
屌鳩民賤聯嗰時都冇咁落力

而家其他行業係唔係冇淫嘢
Big 4 Magic circle 保險 大學 地產 大撚把淫嘢啦
咁係唔係又要全部仆街死?
美國隊長早兩日夠po撚出嚟啦
係咪要轉行去拍小電影?
事實就係連登仔口頭講就開放
完全同當年嘅師奶呀叔 而家嘅廢老
不分青紅皂白咁屌鳩Edison 呀嬌冇分別
連班唔關事嘅空姐都要比你哋拖埋落水
一碌尻打沉一船人

再講 笑人篤航嗰啲
我想有咩行業會有條友冒住被炒嘅風險
係on duty嘅時候响公眾場合出嚟發聲撐手足?
唔好同我講立法會議員
佢地夠膽發聲嘅原因 大家心照

你唔撐國泰 我明白 唔撐班濕鳩管理層 我理解
屌柒間垃圾空姐牛肉飯我直程支持
但係踩班港龍空姐機師有咩撚嘢意思?
佢地被遣散 對場運動有幫助? 抑或你有錢收?

事實就係宜家佔領機場完咗啦
班機師空姐 冇利用價值啦
話撚知有冇打爛人地飯碗啦
就當人地condom咁

仲成班把口24小時掛住咩 手足齊上齊落呀
兄弟爬山 咩咩柒柒咁
繼我話兄弟爬山 各自含撚就真

pish

有一班就帶風向
另一班就睇av睇到精蟲上腦

平時都算鳩數
就算唔發聲支持
起碼唔會話開po慶祝

今日真係失晒控

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

負評嗰啲唔敢出聲

逢係死人冧樓，連登一定開 po 慶祝架喎，不嬲都係咁。

推

連職業不分貴賤都做唔到

前空姐決心轉行 寧半工讀做記者尋回自我：為了飛我徹底改造自己

我是Ann，25歲，早前由空姐一個人人羨慕的職業，轉行至……

今日直程誇張到係成個熱門台充斥住啲慶祝po

你可以笑某部分人自視過高
但係拎做雞嚟做對比?
況且空姐有咩問題?

連熱愛自己份職業都唔得?
唔係一定下下形容自己係工程狗 audit狗
咁先得下話

先唔討論係唔係真空姐

黃嘅完全冇敗類?
你搵吓邊行未爆過淫嘢出嚟

全部反晒佢好唔好?

咁打正旗號做賣點嘅除咗空姐我又諗唔到第二個職業

護士? 藝人? 教師?
反晒佢啦

真係未見過 可能我見識少 sor

井底就出小句聲啦

樓主口德分+50

飛雞

珍 用身體搵食都要屌

d 人最鍾意講以前高登/連登不嬲都多痴線佬，唔好咁認真

人就係咁，覺得匿名既就可以口不擇言將自己心入面最邪惡既一面展現出黎，唔係睇唔到就冇後果架大佬

不嬲都係咁，一見有人開始玩膠，attention seeker 同pr 咪一齊湧出黎，整臭連登同香港人個朵

低質到
理性討論都做唔到

太多風向撚
唔好嬲

你一句井底達埋嚟仲點理性討論啊
飛雞我就聽好多年
師雞 護雞 真係未聽過喎
至於偽人做雞我唔否認嘅

所以咪話你井底囉
柒唔緊要 唔好衝出嚟柒

唔係紅色大字就啱㗎 小朋友

哦 你點諗咪點諗囉柒頭
飛雞

不嬲都係咁就得？
你老母死左 係咪可以慶祝然後不嬲都係咁

咁你就靜小小唔好衝出嚟柒啦喂

你條傻仔都好意思打篇長文出嚟柒，我又有乜唔好意思喎

禁個制起底有幾難 搵到10個係有post抗爭既帳號出黎先好講咩落井下石啦 人大了要學識過濾垃圾言論同垃圾人架啦

算啦 你唔好同佢嘈啦樓主 連基本尊重都唔撚識嘅人學人講要自由要民主

已經分唔清係網軍定真心膠

你都柒慣點會有咩唔好意思
順手block埋呢條玩膠

$?

啱啦 掩耳盜鈴縮返入去啦

連登一直以黎都係咩人都有
幾過反送中之後
五毛PR風向撚更加急增務求瓦解連登抗爭平台

老實講 佢地嬲 唔係淫嘢
係平時班空姐又串 又扮高尚
而家俾人抄

樓主，你一野屌曬除咗空姐之外，連登仔最鍾意淫既行業

而家其他行業係唔係冇淫嘢Big 4 Magic circle 保險 大學 地產 大撚把淫嘢啦

關係混唔混亂同人賤唔賤係睇人，唔好成日有事手足，無事就叫人雞

其實話pr 屌空姐 應該唔太熟高登連登
屌空姐已經十幾年歷史

手足死唔見人慶祝？
手足入去坐有無開香檳

咁唔係全部都係架嘛...

唔好成日有事手足，無事就叫人雞
關咩事

仲要今日係21號
學人講良知